正視聽-我地依家既對手係邊個

反送中運動開始時
我地既對手係港共
我地一直面對既都係港共既維穩機械
例如保皇黨 新界鄉黑 黑警 cctvb 等等

而港共勢力其實已經被擊敗 無力維穩
亦都冇民意支持
但從近期唔同既事件睇得到
中共其實已經出手 開始動用國內既維穩力量
例如 港澳辦記者會 褔建幫 中國大陸既抹黑文宣 將運動定性為港獨 等等

所以我地應該要認清現時既對手
唔係港共 係中共
而佢地所重視既野同弱點都係有唔同
所以見得到佢地反擊既手法有好大分別